入嚟睇下冇晒遊客嘅赤柱變成點樣

清到呢

好快就會逼爆人

平時D支人會落去玩水?

靜雞雞啦屌

等睇排隊入赤柱

一人多就大型遊行 係都唔比佢地行街

其實赤柱無野好睇無野好行無野好食，點解會算係旅遊點？